［唐姨風暴］唐詩詠問大家萬聖節著咩好？？？

我吉野妹話唐詩詠（37歲）萬聖節唔化妝出街=悉心打扮，其浮腫兼略帶下垂的面容，素顏下必定為萬聖節增添不少節日氣氛。

爛臭流膿閪一定奪冠

吉唔驚佢告尻U

點告，問連囝拎我資料出律師信比我？

屌你幅相影到咁光上天堂咩

37歲（已歿）

最鍾意睇吉吉追擊唐姨

美人竟未到..好耐無見佢

樓主

唐詩詠（37歲）真身上連登逐個留言負評

係喎...咩事

be careful
收到風。。。。。。

好耐無出過唐姨post喇

召喚may豬

多謝支持

弘我巧京京

咪撚著

吉

素顏

張相影到成個兔唇咁

好惡

正，唐姨快啲負評我

利申：m型毒男

佢唔撚洗打扮啦